想過英國讀A-Level 但係屋企冇錢 可以點

仲有一年考DSE 讀緊名校 成績唔差 英文好好 但係屋企support 唔到 可以點

點解唔留返係到讀既？

你係讀到書嘅 係邊到讀都一樣
怪屋企無錢？
你有心過外國讀 就儲錢自己過去
過去再打工

咪怨呢樣怨個樣

有冇得申請scholarship？

中文一般 驚拖累

唔好諗啦，冇錢就

冇怨過屋企冇錢
大佬 儲完錢三十都黎啦

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

冇錢自己搵
咁大個人都要問屋企拎錢
你知唔知醜

打消呢個念頭

係香港自修
平好多

我以前有個中同 做老麥都做到夠錢去外國讀書 不過係澳洲 英國當然貴啲

我只係想帶出 如果你真心渴望去外國讀書 就身體力行去做 大撚把人屋企都無錢 大撚把人仲窮過你
你輸在起跑線係現實 唯有後天比人更努力

一係scholarship 一係打工
做好time management
我個年代 大把契弟會考十分都無 過英國考個AL就番黎讀神科 係唔撚公平 人地屋企有錢
咁又點？係香港本土打拼出黎嘅人有自己嘅優勢

努力完將來你仔女咪贏在起跑線囉

中學生邊度拎五十萬出黎

好勵志

DSE中文過3,其他有5/5*, 入3⃣️大實冇問題。實咩讀a level。

放棄啦咁

DSE中文過3,其他有5/5*, 入3大實冇問題。洗咩讀a level。

我兩年全包廿萬咋喎

A level 出名Boarding School 坐底 4萬鎊

讀名校把撚 你估香港咩

讀dse囉

社會就係咁唔公平㗎啦
有錢就出國 無錢咪努力係香港讀囉
講到自己咁叻 作為一個香港人連中文都讀唔好
淨係想逃避走去外國 好心你咁大個人自己檢討下啦

仲要咁大想頭 一定要去人哋出名既boarding school
如果你真係咁叻仔 香港公開考試全部考晒A
外國大把大學 俾埋船俾你過去讀都仲得啦

認真搵嘅話唔會搵唔到香港有得讀alevel嘅學校

讀名校冇意思，一鳩樣

利申：外國讀完書返黎

啱, 其實香港讀大學咪得, 洗咩搞咁多野, 親戚去外國讀書仲貴過我香港讀, 香港讀又同屋企住又食屋企, 外國住咩都係另外再俾錢, 好貴